覺唔覺咖啡因係愚民既毒品？

咖啡因既飲品 , e.g. 茶, 咖啡, 能量飲品
第一次飲 or 耐冇似而整返杯 ,
一飲就會黎晒料 , feel 到 d energy 湧晒上黎
除左提神外, 又有提起 EQ , 你既開心會激活到外人既開心

但問題係
咖啡因 , 你會越飲越多
就會越冇用

慢慢越飲越多
飲到咯知做乜鳩

同意 飲red bull飲到冇左feel
好似已經免疫左咖啡因咁

咁咖啡因有咩害？

因為朝早想飲野
飲呵力朱古力又驚肥
水又冇味

咖啡/茶可以提下神幾好呀
最多放假唔飲嫁姐

水先係，飲過第一啖終身上癮，戒除72小時99%死亡率

red bull 咖啡因 唔高架

你老母就唔高
一罐=一大杯齋啡
80mg

80mg 叫高

1罐celsius都230mg咖啡因

我1 日
3杯咖啡
1罐celsius
1罐red bull

知唔知咩叫毒品

red bull提唔到神
反而一大杯coffee (e.g. 800ml) 仲勁

要個味之嘛

係你戇鳩咖啡因上癮啫
正常人一日攝取上限係300mg，一罐搞到你攝左一日上限超過四份一，梗係高啦

另外，你糖份都超哂標，睇路呀巴打

你咖啡因成癮到咁，Redbull算得係啲咩

仲以為自己好撚型

心跳過快，血壓上昇，失眠，...

overdose

咖啡因係毒品嚟

咖啡轉無糖嗰隻
Celsius no sugar

住渣甸山就話型啫
傾下飲乜都認為人地覺得自己好型
兄弟你見識世面都好窄下

我飲咖啡同茶會變到更加無精神
飲水個人先醒返
點解會咁

咖啡因 , 你會越飲越多
就會越冇用
---> 呢個真

Celsius用代糖，都係要睇路

如果係當興趣咁飲，姐係真係鍾意飲咖啡而唔係為左提神呢？

以前靠煙
1支煙嘅nicotine
對我嚟講
可頂到15mins眼訓

煙害太大, 已戒